[Pacific_moon.png](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Pacific_moon.png "fig:Pacific_moon.png")**Pacific
Moon**（****），是一个专门制作New Age和World Music的亚洲著名音乐品牌，隶属于Chapter
One公司，旗下精英荟萃，有[贾鹏芳](../Page/贾鹏芳.md "wikilink")、[城之内美莎](../Page/城之内美莎.md "wikilink")、[京田诚一](../Page/京田诚一.md "wikilink")、[邵容](../Page/邵容.md "wikilink")、[姜小青](../Page/姜小青.md "wikilink")、[菅井爱里](../Page/菅井爱里.md "wikilink")、[恩田直幸](../Page/恩田直幸.md "wikilink")、[小宫瑞代](../Page/小宫瑞代.md "wikilink")、[吉田洁](../Page/吉田洁.md "wikilink")、[渡边雅二](../Page/渡边雅二.md "wikilink")、[吉冈一政和](../Page/吉冈一政.md "wikilink")[里安娜等人](../Page/里安娜.md "wikilink")，融合民族和世界、东方乐器和西方配乐的典型效果创造属于Pacific
Moon风格的作品，公司大部分专辑都用一个或两个[汉字来作为专辑的名称](../Page/汉字.md "wikilink")，显示了专辑本身的特点和音乐人的风格。

## 特征

和平之月系列是以东方乐器如[琵琶](../Page/琵琶.md "wikilink")，[古筝](../Page/古筝.md "wikilink")，[二胡](../Page/二胡.md "wikilink")，[扬琴等中国乐器和](../Page/扬琴.md "wikilink")[日本筝](../Page/日本筝.md "wikilink")、[尺八](../Page/尺八.md "wikilink")（中国唐朝时传入日本）等日本乐器为主奏，或加上[钢琴](../Page/钢琴.md "wikilink")、[长笛等西洋乐器](../Page/长笛.md "wikilink")，辅以电子合成乐的编曲，有的则以人声吟唱或以东洋的[太鼓及南洋的打击乐器](../Page/太鼓.md "wikilink")，或者是宏大的交响乐团来表现旋律，创造出清新自然的New
Age风格。

## 旗下音乐家

  - [贾鹏芳](../Page/贾鹏芳.md "wikilink")

  - [城之内美莎](../Page/城之内美莎.md "wikilink")

  - [京田诚一](../Page/京田诚一.md "wikilink")

  - [邵容](../Page/邵容.md "wikilink")

  - [姜小青](../Page/姜小青.md "wikilink")

  - [菅井爱里](../Page/菅井爱里.md "wikilink")

  - 恩田直幸

  - 小宫瑞代

  - [吉田洁](../Page/吉田洁.md "wikilink")

  - [渡边俊幸](../Page/渡边俊幸.md "wikilink")

  - 渡边雅二

  - 吉冈一政

  - [遠音](../Page/遠音.md "wikilink")（Tone）

      - 三塚幸彦（团长，尺八）
      - 小野美穗子（日本筝）
      - 曾山良一（吉他）

  - Sorma

  - 具志堅京子

  - 美野春树

  - 山下力哉

  - 经田康子

  - 阿部雅士

  - Hybrid

  - （Mitsuko名义）

  - [当山瞳](../Page/当山瞳.md "wikilink")（Penny名义）

  - 上田益

  - 梵天

      - 团长：小林政高

  - [里安娜](../Page/里安娜.md "wikilink")

  - 永島广

  - J & O（原順子、叶央介）

### 多次参演

  - 王明君
  - 费坚蓉
  - 刘锋
  - 张薇薇
  - 林敏
  - 高桑英世

## 专辑

### 贾鹏芳

  - 河River
  - 虹Rainbow
  - 遥Faraway...
  - 翔Sho
  - 月光Moonlight
  - 浪漫Roman
  - 休日Holiday
  - 夜想曲Nocturne
  - 明天Tomorrow
  - 朋友Friends
  - 二胡Erhu～Jia Peng Fang Best
  - 二胡Ⅱ Lovers～Jia Peng Fang Best
  - 想Memories～Jia Peng Fang Best
  - Twilight
  - 四季Seasons
  - 煌Glitter

### 邵容

  - 兰Orchid
  - 兰Ⅱ OrchidⅡ

### 姜小青

  - 悠Breathing Spaces

### 城之内美莎

  - 华Asian Blossoms
  - 华Ⅱ road to OASIS
  - 红Kurenai
  - 空华Kuge
  - 华音Canon～Missa Johnouchi Best
  - 语Kataribe～Piano Collection
  - Evening
  - Friends
  - 日曜日Dimanche

### 菅井爱里

  - 舞Mai
  - 香Kaori
  - Stẽlla Mirus～Air
  - Stẽlla MirusⅡ

### 京田诚一

  - 祈Prayer
  - 风East Wind

### 恩田直幸

  - 梦Dream
  - 翼Wings In The Dawn

### 渡边雅二

  - 雅Miyabi～Piano Album
  - 雅Ⅱ MiyabiⅡ～Piano Album
  - Piano Garden

### 小宫瑞代

  - 彩Color
  - 童Lullaby

### 吉田洁

  - 祭Matsuri
  - 武士Warriors
  - 日本人的遥远旅途Long Journey to Japan (OST)
  - 打Asian Drums
  - 打Ⅱ Asian DrumsⅡ

### 遠音（Tone）

（三塚幸彦、小野美穗子、曾山良一）

  - 遠音Tone

### 钢琴精粹

（渡边雅二、恩田直幸、山下力哉、[城之内美莎](../Page/城之内美莎.md "wikilink")、经田康子、、美野春树）

  - 京Ancient City～Piano Collection
  - 都Ancient CityⅡ～Piano Collection
  - 雪Snow～Piano Collection

### Sorma

  - 幻Illusion
  - 亚Mirage Of The East
  - 峇里Bali - Jalan Jalan
  - 峇里Ⅱ Bali dua - Jalan Jalan

### 具志坚京子

  - 冲绳Okinawa

三弦乐音乐

### 梵天

（团长：小林政高）

  - 梵天Bonten
  - 凯风Gaifu
  - 凤蝶Ageha

### UBUD

  - 乌布UBUD
  - 乌布Ⅱ UBUD dua
  - 乌布Ⅲ UBUD tiga

### F.A.B.

  - 瞑～禅Meditation～Zen
  - 瞑～悟Meditation～Satori
  - 瞑～輪廻Meditation～Rinne
  - 岛Island - 南风Hae

### 永岛广

  - Oasis Road

### 上田益

  - 脉Nadi

### 里安娜

  - 恋し恋しやKoishi Koishiya
  - 夢何処Yume Izuko
  - 水無月Minazuki
  - 吾島Wan Shima
  - きゅらうたKyurauta
  - 島唄Shimauta
  - 宵祭り

### J & O

（原顺子、叶央介）

  - My Dear

### 合集

  - 月Ⅰ Pacific MoonⅠ
  - 月Ⅱ Pacific MoonⅡ
  - 月Ⅲ Pacific MoonⅢ
  - 癒Healing Collection
  - 癒Ⅱ Healing CollectionⅡ
  - 癒Ⅲ Healing CollectionⅢ
  - 癒Ⅳ Healing CollectionⅣ
  - 癒Ⅴ Healing CollectionⅤ
  - 癒Ⅵ Healing CollectionⅥ
  - 癒Ⅶ Healing CollectionⅦ
  - 侍Samurai Collection
  - 侍Ⅱ Samurai CollectionⅡ
  - 桜Cherry Blossoms
  - 桜Ⅱ Cherry BlossomsⅡ
  - Serenade
  - Graces Of Asia
  - 森Celebration Of Nature
  - 丝路Song Of Silk Road
  - Yoga～Asian Healing Music
  - YogaⅡ～Relaxation & Breathing
  - SPA～The Peninsula
  - Asience～Spirit Of Asia

## DVD

  - 贾鹏芳「浪漫」Concert at STB139 (Sweet Basil)
  - 贾鹏芳"Memories" at東京国際論壇
  - 梵天BONTEN LIVE 2004：大地の心音～The earth beat～
  - 里安娜Live at STB139 (Sweet Basil)

## 外部链接

  - [和平之月Pacific Moon日语官方网站](http://www.pacificmoon.com/j_home.html)
  - [和平之月Pacific Moon英语官方网站](http://www.pacificmoon.com/home.html)
  - [和平之月Pacific
    Moon繁体中文官方网站](https://web.archive.org/web/20130504225233/http://pacificmoon.com.tw/)
  - [和月系谱](http://aiolia.flamesky.org/newage/pacificmoon.htm)

[P](../Category/和平之月.md "wikilink") [P](../Category/新世纪音乐.md "wikilink")
[P](../Category/日本唱片公司.md "wikilink")
[Category:日本古倫美亞](../Category/日本古倫美亞.md "wikilink")